有冇巴打鐘意旅行拍片返黎剪下TRAVEL VIDEO

交流下

ok

巴打用咩影
之前剪過兩套 SMOOTH Q + 電話 全程0下幾度/ 30幾度 拎住都幾係野

如果剪好片輸出係咪一般用 24FPS 最好 定係60

60 係攞黎拖慢動作

如果成套片會剪大量慢動作既話 , 就要用60黎輸出?]
姐係好似

聽你咁問 應該你無留意過個shutter speed
咁既話60會流暢啲

大家用器材？

快門影1/60 然後較慢2.5倍
就會出到24fps嘅slow motion

用你嘅language黎講
就係60fps輸入->較慢->24fps輸出

只係知 快門速度同影相 曝光量有關係 唔知同拍片有關

部山狗 冇得較快門 只 30 60 120 200 選擇 同埋張卡夠大既話全部用200FPS 輸入最好 ?

同埋上網爬過文人眼有殘影所以24FPS 睇落都會順 但係平時睇YOUTUBE 60FPS 又真係再順D 點解唔用60輸出呢?

快門愈快 (30係慢 200係快) 影到嘅動態模糊愈少
用死200fps嘅話 所有野都好唔真實

關於拍片用咩快門可以睇下呢段片

24fps係電影界定出黎嘅標準 係動態模糊同流暢度嘅平衡 所以我地睇到嘅電視電影都係24/30fps

至於60fps好似好順咁 呢個係個人喜好 因題材而定 vlog就麻麻地夾

唔該曬巴打 咁做後制 用after effect / powerdirector 會易用D?

我淨係識9up理論 冇料講editor

如果有心想進階 可以down davinci resolve玩下咁